其實樣衰係咪原罪？

今日sit堂

真係冇晒位，坐個女仔隔離

比佢啤+“摺”我

我都係想上個堂je..

洗唔洗咁冇禮貌對我

利申：我真係幾樣衰

真係少少尊重都唔比

係

我係個lecture hall思考咗15分鐘點解會咁

好在我靚仔

咩叫 sit堂 ???????????

我係不幸既小數

真係不被尊重嗎？

通常唔靚仔都唔會咁, 你一定係臭毒柒

即係我唔係個course既學生 但去上堂

中學同班有個女仔同個FD講:
佢咁核突唔好理佢啦
果個佢就係我

依家個女仔有報應

報應我真係冇乜所謂

但基本既尊重 我覺得每個人都應得。。

係佢冇教養姐

你話我落bar聊你，你“摺”我，咁都合理

上堂冇位坐隔離，都“摺”我

咩事。。

坐得係到都20 21歲人

仲可以係冇教養咁簡單咩

唔好傷心
明天會更好

女朋友已經唔會諗

宜家sit個堂都比人咁對待

多謝你

樣正常唔會有人「接」你

所以樣衰的確係原罪。

早啲訓啦中學生

我覺得我除左樣衰

其他各方面同正常人冇乜分別

但樣衰我真係認

我一入lecture hall 就俾 lecturer 接我
坐到邊就被人接到邊
所以最後學識簡角落

希望呢個世界多啲愛

樣衰呢個事實 我已經接受左

廿幾歲人點會唔認命

但我上個堂都要比人咁侮辱

我真係唔甘心

我欣賞你有自知之明

條女咩樣 樣柒既就一句g掉埋去啦

講真 我真係冇留意

因為我只係想快啲坐低上堂

終身監禁

樣真係跟一世

咁大反應，你應該係發臭多d啊？

樣衰同肥都係原罪

我有時都會諗

我呢啲人幾時先死

但就算樣衰 原來我仍然熱愛生命

真係冇臭味

肥可以減

平時開膠Post咁多負評 比薄涼既大家串

但今次真係幾多謝大家既正皮 多謝支持

係 其實你都知原因仲問 咪更唔開心

原因係樣衰，但樣衰唔一定係原罪呀。。

不過 摺 你 佢就應該真係無教養 大把人去到幾十歲人都無教養啦

希望世界多啲愛

難免會好奇，正常人既點生活

下次禮貌啲問佢係咪「接」你同點解
通常佢都唔會應你/話唔係「接」你/比on9理由
跟住再大大聲屌鳩佢冇家教、連基本禮貌都冇
通常佢會面懵懵咁呆咗，理虧跟著淨係識話你做咩咁大聲

利申：未比人「接」過，唔係超級靚仔

我當時真係冇motive去應佢地

我只係想坐低上堂

希望我學會為自己尊嚴勇敢

有幾？ 有無得後天搞 洗下面ar 個d

整容

俾啲霸氣出黎

佢一接 你就應該 反接佢
佢:「接」
你:「接」「接」「接」

佢一定知道自己已經輸左
以為就無人敢「接」 你

眼細鼻大爛面

樣衰我接受左

只係想有尊嚴地做人

雖然每日我都盡力活得精彩

但有時，我都好想有個短暫啲既人生

唔洗受别人冷眼

利申：唔係自殺post 不用報警

死臭西， 撚撚得佢， d人扮撚晒野以為自己白雪公主？ on99 收皮la

係

利申：極度樣衰

你都識講想要尊嚴
大學就係有啲咁冇禮貌嘅學生
你唔屌鳩佢佢根本唔會知自己唔啱，覺得自己冇問題
你同佢講不但將佢嘅問題指出嚟
亦都係捍衛自己尊嚴嘅行為

有時候

在圖書館溫書

情侶係我對面親熱

當時沒有甚麼感覺

但夜深回家時，想到自己永遠都冇機會有另一半，心會酸

咁又去做獸父？屌你老母

只係連登名

唔可以咁快死

仲有家人

仲有夢想

係
中學比女當住面笑樣衰 成班一齊笑
我就知我唔應該生存係世上

明天不一定會更好

但死左就一定冇明天，咁就連奇蹟都冇可能發生

抵撚死

大家同dept

不要咁啦

唔好再sit堂喇 下次就唔係"摺你" 係摺埋你

條女好靚咩？接鳩返佢咯

sit堂係為學習

不要阻我

個個都知咩係以貌取人
但邊個真係會咁諗
根本就個個都睇樣
我都唔明
點解個樣差
成個人就好差咁
連野都未撚講過 已經可以唔中意你

樓主諗下自己既朋友
有人唔會介意外表依d野
屌 世上咁多仆街 佢講一句我又要傷心欲絕咁
咁做人咪好辛苦
唔好在意人地眼光 我都知好難
唯有改變自己心態 佢又唔係你邊個 理撚得佢講乜做乜 聽到果下係會唔開心 但你唔開心一日就算喇 第二日就唔好再諗 愈諗只會愈傷心

邊間 我今日好似見到

女: 摺
你: 哼

咁先夠霸氣

叫Dr Kim 安慰你

唔洗理啲on9啦 其實有自知之明已經好過好多人 好多人成日自覺高人一等咁款 個個都睇樣先架喇 但性格好先可以維持好一段關係

而家d港女真係 樣衰又得罪你
你地化妝扮泡狗化到馬嬲屎忽我地都未撚摺啦嘈
不過肥婆就忍不了

作為一個樣衰人生存咗廿年 應該一早理解d囡係會有呢種反應啦
邊有啱定錯 世界就係咁 我地樣衰一族惟有適應

睇左陣佛經

個人平靜左

係香港市場"樣衰",但仲有外國市場就未必

你果下就應該開聲話「摺」乜野呀你老母
當堂就好型

對你好d鍾意左佢佢點算

好慘

係咪你著得太薯/個身有味/個look好污糟

睇開d～

佢點知你係sit堂

你一野企起第 : wowo OK OK , 唔坐你隔離 你巴閉
落下佢面麻 lecture 咁大

去整容啦

係咪樓主太臭臭親人咋

可能係你撞親佢/坐咗佢本身預friend坐個位

我都係衰太樣衰
搭小巴永遠冇人肯坐我隔離，除咗最後上車嗰個

面對現實啦,樣衰唔係問題,問題係樣衰*無錢,有公你幾樣衰,d人都唔會care你樣,係care你d錢,無錢又樣衰就直頭當埋你垃圾

如果我冇咁樣衰 應該開心好多 成個人生唔同哂

買條車匙
放係台面

事實係個社會好現實,
同你講樣衰唔係原罪你自己都接受唔到啦